警民互毆？

呢幾日唔係香港，無睇新聞，搞到咁大鑊？警民互毆？市民企邊邊？

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

應該就唔關呢幾日唔係香港事

唔追post 同唔睇新聞

係，唔係香港就自然無睇，過幾日返去就要過返地獄式生活